[角川+DMM]艦隊Collection [44] 活動準備開始了，資源ready未？

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

LM

牙微我留明

ok

話說你地2-2用18格樓下既輕母咪唔會扣鋁=.=

新post留名

New post lm

肯換相未?
BTW 留名

太多任解死人

I gently reject your request

恭喜恭喜
我都仲努力緊

話唔定打多一兩場就出呢

紅太陽點會出唔到貨

紅太陽禾地等緊你

3-4我唔可以舖舖S勝

3-4要玩大船流,消耗幾大下

除咗in地盤/創意藝術嗰d
正常都business/ smart casual啦

恤衫西褲smart casual囉

恤衫啦

屋企冇普通恤衫咩

裇衫啦師父
U記大把，同埋唔好著牛仔褲，我嗰次係著
白色裇衫、黑色長褲、一對redwing

鞋可以唔跟我，但最忌波鞋帆布鞋

睇你咩展覽
藝術嗰d著西裝感覺仲怪
反而smart casual
摺袖恤衫+牛仔褲+波鞋/皮鞋仲有自信醒神

商業展覽要西裝咪唔好笠外套嗰種囉

Smart casual 一定冇死
我in大學都係smart casual
除非真係好重視個interview 先老西

咁你grad din諗住着咩

[member]死死地氣去豬二千買老西[member]

豬二千大部分都純黑白藍色
我自己唔鐘意咁死板
carry到姣d嘅色 / 有花紋 可以去下zara嗰類
自己覺得醒神好多

Hullo

屌得翻2962桶

恤衫西褲皮鞋最穩陣
唔使著得太正式 整齊就得

西褲都未必使 深色長褲都可以
不過儘量唔好牛仔褲

flower mountain

波鞋都係睇你咩款
有d襯到又呃到下人

我有對呢對可以呃下人

留名

黎蛇商場買鋁推啦

我認真的=.=

得翻2921桶 屌

36=.=

Gotland任難解嗎？

lm

Gotland andra旗艦,駆逐1,自由4の編成で
２－５，６－３，６－４，６－５それぞれS勝利

記得上兩個月有巴打叫我打1-3撈Gotland,結果我撈極都冇
最後去咗打3-1,一發入魂立即出commandant teste

紅太陽

我仲未撈到

任務要求改二，而改二要甲板，Gotland甲板優先次序好低，所以你暫時唔駛諗做佢個任

30▼駆逐艦【Fletcher】との特別限定邂逅可能な海域
Fletcher級ネームシップ「Fletcher」は、中部海域の各海域で特別限定邂逅可能です。
※邂逅の可能性はそれぞれ異なります。
また、未所持or所持隻数が1隻以下の場合は、北方海域第四海域「北方海域全域」でも、稀ですが邂逅可能です！

咁即係有一隻3-4仲撈唔撈到?

請問季任既工廠任有邊D係必做?

九六轉一式
五二轉紫電
仲有個送陸戰/螺絲嘅

紫電真心唔夠

中伏改左

乜野動畫黎

偽毒

直接西裝, 皮鞋, 打領呔最好, 唔好搞任何花巧野, 記住早30分鐘到公司

時雨你條八婆
打6-2門神位兩次都係因為你勸退

得翻26萬鋼 幾時event

Gotland任除咗本身要改二食甲板之外，送既果部seafox好勁好值得拎，比老納有好高加成

但首先你要有老納，唔係就比較一般

不過紅太陽你好快就會撈到，唔洗考慮太多

//不過紅太陽你好快就會撈到，唔洗考慮太多//

agger

開發吧孩子
利申開緊

可以
但係我打咗就快100場都未見到

果然係我地最偉大最紅最紅嘅紅太陽

而家多左兩件+17同+20嘅對潛裝搞到好手痕係咁去7-1升dd 但係我又未撈到fletcher 2號機
Btw fletcher mk.ii中破個樣真係好撚淫

請不要色情她，謝謝合作。

BTW而家先攞到支六連裝魚雷，我真係懶撚到出汁

我改左兩枝五連max就算鳩數

其實平時活動我用4連MAX

咁整多幾支五連max又唔難既
大北農場咪得

佢地唔似潛/空母/航戰/航巡 咁好升
我就唔想升

演習擺旗艦就得
50LV唔算難升啦

升緊三日月阿
推到85就停諗住

你唔講我都唔記得升佢

仆街原來我連船都無

邊撚個平時會留呢架船至得架

我本來遠征用
而家講明活動要用就要升

屌拿拿林撈番一架出黎先

1-3 偷油撈啦

偷乜撚，我長期都30萬油

實知你30萬啦bb

轉頭解個日任開發all 10之後就會叫春:死喇今次冇油打活動喇

點解我都有呢個諗法

遠征到99左

想吸fletcher媽媽的母乳 怎麼辦

而家76 有排都未85

啱啱撈到了

東京急行之鬼

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」次期期間限定海域、梅雨イベともいえるその前段作戦は今月後半に作戦開始予定です。少し後の七月に発動予定の夏イベとなる後段作戦と合わせて、作戦規模は大規模作戦となる模様です。作戦参加の提督の皆さん、艦隊及び戦備の拡充をよろしくお願い致します！

面對(有資但係又叫春話)冇資既問題,本提督一律建議課金買資

e.g. 黎蛇

點跟

大規模 我很興奮.jpg

89了
107隻驅過80lv

有個friend開account去到揀server嗰度揀唔到
話server error,有冇人知乜事？

跟唔到

勁撚到
話撈就撈，嚟緊活動照住小弟阿。
靠哂你同紅太陽架啦

係咪連住VPN咁揀Ser?

我覺得似轉時區

我想講我啱啱返位打演習
見到對岸提督用歐根，真係好想見到底我有幾耐無用過佢

ヒトフタゴーマル。皆さん、おはようございます！

今日は水曜日！週の真ン中、現在C2機関では梅雨イベ＆夏イベとして連続して展開する次期期間限定海域で投入する新艦娘及び作戦海域の準備に邁進しています。二ヶ月間で投入する新艦娘隻数としては最大規模かも!?本日も元気に頑張ってまいりましょう！

各位good luck

三日月有冇得變巴巴托斯打深海姬
秋津州都識同二式大艇出合體技

仆街了
唔撚使玩動森了

係時區問題
problem fixed

松型駆逐艦？

紅太陽嘅朋友即係我地嘅朋友
歡迎新朋友落坑

阿洲同二式大艇合體技係咩玩法

呢個必定
吹雪型驅逐艦 薄雲

我想撈U-511啫，仲有老納

終於有新實裝嘅吹雪型

咪又係紙咁薄
同埋又無波，真係好乏味

冇波先正

我唔敢同紅太陽你爭

老納其實係咩?

係咪Nelson?

係一個假膠

係
Btw我成日覺得香港地頭應該叫Nelson奶路臣

我都知阿媽係女人

納爾遜

老奶

匪語:
歐

港語:
好彩, 好運, 負碌, 狗屎運

匪語:
非

港語:
黑仔

野水阿姑做CV嘅Nelson
亦都係你遊二期第一個活動最終獎勵

呢啲新詞潮語又唔一定係匪語
好似課金都係直接拎日本漢字黎用 以前就叫入點
唔知出處係邊，印象中艦娘出個陣先開始有人用歐提同非提

出現鳥

你遊=匪語

狗屎運唔係都係匪語嚟架咩？

而家先知 梳
多謝黎蛇提點

=.=

點跟

黎蛇威武

好！

咁落狗屎係咪匪語zzz

鍾意食狗肉嘅假膠

同2

禾地艦c手足會跟貼黎蛇

你只是一個喜歡無Jer的平板

黎蛇話向左走,我哋一走唔會向右行

總好過佢鐘意有jer既平板

小胸部先正 你唔識欣賞

乳不平,何以平天下？

紅太陽話1 禾地唔敢話2

咁講 假設
香港脫離單身 有新詞叫出pool
如果支那仔跟住用 係咪出pool=匪語
對啲年輕人黎講脫離單身同出pool講出嚟個感覺你有啲唔同

搵到歐非係出自支那既話咪冇問題
我只係講下我既見解同你討論下係咪出自支那
一句出現了撻埋黎唔知算係咩意思

你又知佢會唔喜歡有Jer的平板嘅

日落咗喇

7-2=傻鳩圖

其實又咁講阿
認真Mode，我覺得喺呢到用得匪語都係扮下假膠，志在大家開心下
黎蛇唔好嬲

玩還玩，唔好傷和氣，我乖啲用返母語好了
呢幾日好撚黑仔，打2-1 成日大破返歸

今日先出Gotland，又話日落
紅太陽真係識講笑

唔日落,第日點日出

其實我出新艦機率一定大過你哋
因為我少艦吖嘛~

貧乳是稀有價值！

我唔係講用唔用匪語呢個問題
上面有人講歐洲非洲算係匪語我咪問下係咪真係匪語黎姐
好似啲支那仔本身騎劫左張學友烏蠅哥張圖 但係本身旺角卡門係香港電影黎 或者係 tvb有啲劇既對白咁
唔通比人騎劫左就一律唔用得咩
我只係想叫佢fc下

都係嗰句
唔好傷和氣就好，我有時都用咗匪語都唔知，所以都想好好咁FC下
等自己唔好亂咁用就真

成班食家

之前好似有研究話Jer細先 er細先鐘意平胸
因為咁樣會冇咁大壓力

呢啲on9研究 真係睇完就算
Jer大 定 Jer細 根本無特別話鍾意大波同平胸

英國研究
btw 大鳳瑞鳳Jervis

即係你係 Jer細巴打啦

Jervis正既地方唔係個胸

都有3cm
算唔算細?

重練啦

佢地都好打耳

拉屎拉屎

我重刷咗好多次先有3cm

屌你個老母，4-4一出門就大破瑞鳳
同我爆炸死咗佢!!!

不過講到尾都要成個角色夾到自己先會覺得佢正
好似我依家睇緊星際牛仔都覺得Faye好撚正

真
平時睇h漫見到女主角G cup、H cup甚至再大啲,真係扯唔起
反而係可能得A/B/C cup嘅妹系h漫就好好J

h漫啲波畫撚到不知所謂
大撚到唔合理

雖然我喜歡小胸部 但我看見fletcher媽媽中破的樣子我還是意淫她了

太勁了吧

你支提

收聲啦傻鳩

5-5死閪圖屌你老母

每個月都屌住打

我要解Z後段先打

咁快打

Z後都係一場姐

睇得出畫師今次係精心設計, 尤其個bra

h漫係鍾意將平時冇可能既現實呈現出黎, 胸奴人都頂唔順
D已組夠

D濕鳩任務做完就差唔多開活, o岩o岩好

連埋一齊解都解左大半

黑色真係頂唔緊

厘絲

me: 6月不打戰果了 就黎活動要儲資了
also me: DD升好升滿 戰果打好打滿

成日唔記得有乜任可以一齊解
諗果陣會去打7-1

解曬季任月任了
差F字頭2個任合同乜乜乜未解

癡線, 點跟

.gun

6月summer sem 趁依家得閒解左先
解完慢慢儲翻資 6月尾？event

要暑sem咁慘

唉屌

大波我只服一個
佢叫

how about 毒島冴子?

依套野我唯一印象就係有條YouTube 片係對波到開槍
之後下面有個物理撚好認真咁計數講對波每秒震咗幾多下

乳房回避技能持有者

講起核突大波妹
千代田都好核突,中破連粒lin都唔見埋

千姊妹係over左, 女兒size就o岩o岩好

Who

金魚.3.
同埋你哋唔講我都唔知係bra嚟
一直以為係衫

巴打一定好細個

我對佢無興圾無細睇

訓, 聽朝7點仲要睇建國典禮

我都睇震炎拳瞓

新中華聯邦正式成立

終於改左赤城
請問普通改二係咪勁d?

我覺得改二實用過改二戊
反正之後都會送甲板，雙持無難度

赤城改二
火力 60 對空85 搭載90 格數: 21 21 32 12 4

赤城改二戊 (夜戰空母)
火力 67 對空84 搭載78 格數: 16 16 40 4 2

格數方面改二係好用過改二戊
但如果唔改二戊又要夜戰攻擊，要食第5格放夜戰士巴拿，相反改二戊就只需要放返夜戰飛機就得。

自行取捨，個人覺得改二戊四號位同五號位好微妙

夠制空用改二戊打夜戰好恐怖

哪有甲板

太陽又升起了

仲有兩塊喺倉

仲未有Sara二號，有甲板無地方用

朝霜有改二，升爆她。

你已經寫出答案

不過你要考慮一下圖紙先
太陽巴你而家圖紙艦有啲咩???

you mean升咗定未升？

升咗同未升大約講一講出嚟
要幫你執一執先，圖紙驅其實我覺得可以慢慢來
頭先唔記得咗夕雲級 陽炎 不知火 黑潮 要用圖 SORRY

升咗:
陽炎,利根

未升:

其他未有

活動連合隊2輕巡好重要
主打咗夕張 阿武隈 由良先， 夕張 5格放甲標魚雷，之後仲有位放電探帶路
阿武就半雷巡狀態
由良就乜都撈啲，曉但唔精。

驅逐艦都仲有大把好選擇，可以再遲啲先搞
戰艦你升齊咗金剛型改二未? 可以用住先。

另外航巡可以升咗鈴谷熊野上改先，頂住檔，暫時打丙個制空權無咁高，夠玩。

著手咗輕巡三寶之後，就要開始搞長門陸奧，有胸熱炮輸出差好遠
到你真正搞掂哂所有圖紙艦之後先再搞咩大鷹/神鷹/大鯨呢啲十年都唔出一次嘅艦

金剛型未升

金剛型要升啦，升咗上普通改二先

我都冇圖鳥

荒潮優先是常識吧

荒潮係好好用
但你講出黎就冇說服力; btw佢圖紙唔夠可以霞媽頂住先

仲有朝潮 同埋滿潮

對陸又得,對空又得,對潛又得,夜戰又得,射左

收到哂, 荒潮專用number 1

全都升

而家多左rur同對潛魚雷先踢到佢去7-1咋

邊洗依D玩具
婚左就得

我專一 唔亂派戒指

全部派曬就唔存在亂派既問題了

全部都派=鎮守府標準補給=補油彈鋁一樣自然

二號機你地派唔派

99就派,唔係你升2號機黎做乜

利申:冇升

哪有錢

一號機都冇派二號機點會派

阿武隈同呂 有

而家有
金剛 比叡 日向
夕張 多摩
長波 朝霜
鳥海 zara
天城
同一堆DD 未改
係咪應該 夕張>日向>zara>長波咁樣升?

會升長波先過zara，始終每三個月有得做任務拎一張詳報係幾好

長波>zara

夕張>鳥海>日向>長波>Zara

夕張>長波>日向>Zara>鳥海

除左天城之外都可以升
天城就...除非你有愛,唔係升左都係拎去道支用

F字頭任要解2次5-5 S勝是否瘋了

簡單

55

差呢個任就解曬

輕鬆

基本其他重巡 都有齊
鳥海應該之後先升?
BTW
20.3cm(3號)聯裝砲
5英寸Mk.28 Mod.2聯裝砲
SK對空雷達
零式水偵11型乙 E13A1b
bofos 40mm四聯裝機砲
摩耶咁裝有無問題?

岩岩終於試左 NELSON TOUCH
嘩 太勁啦

納爾遜摸摸讚

納爾遜式鎖唔係人咁品

終於 第4枝噴進炮改二

3-4 Fletcher 一號機撈咗兩日都冇

叫紅太陽祝福下你

鳥海火力高到痴線 仲要送見長同22改四 點解個優先度會係最低

長波季任送詳報

用嚟改二艦，淨係呢樣已經好過鳥海先，加上重巡仲有妙高級、高雄愛胸宕摩耶加減用。

對紅太陽嚟講，多個機會拎詳報實際啲

詳報我好似仲有八個
d 大船無寫個d 基本上我都齊
dd 就好似 去到荒朝個期 最勁個d 我都有改

兩睇
鳥海本身唔算好勁，實戰上唔覺得同羽黑會有分別，見張同22改4亦唔係D重要野

鳥海改二係B41新三川既任務要求，亦係飛行場設營既前置，你想過6-4~6-5有陸航既話你就要改二鳥海（除非課金），另外鳥海係做季任既時侯幾有用

所以改就一定要改，睇你想幾時推圖

我都未有

鳥海我改左二之後,除左打戰果炮冇用過,一直都係65~70左右,
要食圖黎改搞到我另一隻野要遲一個月改,重要唔知做乜狂大破搞到我好憎佢(依個個人因素啦)
不過實際上都好少用佢就真,多數用zara/suzuya,反正婚左依兩隻就算唔用佢地都重有好大批正野(chikuma隻腳)
而且最重要既係重巡出場率真係算低

你咁講即係諗住今日我收工之前撈出黎啦?

佢係咪未知唔得?
我初初玩都以為『都就算lv啦,升完lv隻艦咪回血囉』

我有同佢講大破進擊會沉

你肯定係同佢講過欠雷你老婆
然後專登沉左佢

可能知你鍾意啲無波咪整沉佢鼓勵下你

唔知點解我都覺得鳥海好易大破就真
我都係好後期先改佢，BTW我第一次圖紙係筑摩
佢對腳真係

鳥海同神通一樣係戰神級
但係無餵運好難活動做尾關部隊
圖紙比晒航巡同dd比較重要
重巡之間差別其實就算打甲都唔差得好遠
入門級妙高就多 之後先布丁+摩耶

摩耶餵滿運就真係無得輸了
利申5X運

想問餵運係咪要餵到50

佢殺你老婆你重同人個fd子?
咩世界

你啱
一陣要再講多幾句粗口屌尻佢

火力唔多夠, 多一格放主炮就perfet池

鳥海係幾好屌

我估因為Zara可以帶水戰

不過無論Zara定鳥海優先度都唔高, 升左長門改二呀, 伊勢改二呢, 蜜瓜呢d先

你應該升返佢老婆
然後影埋相比佢睇，再對佢講「你老婆真好用」

你應該殺返佢老婆10次

理論上係
50%以上開始嚴重diminishing return
但係40運+夜戰三寶+見張都去到50%以上
建議除咗真愛平時馬戰神可以儲到開活動先餵

不過垃圾田中嘅coding可以經常roll到全體唔cut嘅機率明明得0.001以內
都變成20%體感

唔係roll到全體唔出,
係出果隻就同你roll到打落院長度姐
花式望左打右先係最嘔心

第一次要改日本時區

真心 我成日都唔明coding點解會搞到連鎖反應
d online game抽獎係最明顯例子
通常1個中 就會一村人中

艦女人都係 一係全體食屎 一係全體鎖頭

同埋nord好似得Japan #181入到

點解仲會有真新手

因咩入坑

5年前沉過如月

一期2-3 4架黑工嘅時候沉左伊26好彩之後撈得翻 就冇比佢去做黑工了

今日改二乙咗瑞鳳
好QQ

最強空母get

輕, 自

兩隻蘿莉鳳都好可愛

玉子燒我婆

兩隻都有升

100桶了

少勁

黎蛇牛b

令你失望了,仲未出貨

試咗兩種編成
1)金剛、比叡、一航戰、法國水母、神通
2)利根、神通、白露、夕立、陽炎、浜風

1)就消耗極大,不過九成王點A/S勝
2)消耗細,但係好多時道中大破

跪求意見

btw
浜風已經強化max,對空CI唔係100%？

黎蛇世界第一

我得2863桶 用左勁多哭死
仲有F字頭任同5-5 6-5未解點搞

幾時死

我用2正母2輕母1輕巡1水母
撈成個星期都冇

洗地流？
係咪可以空戰階段已經收人皮？

牛b

點解突然多咗咁多新手落坑.....
又有紅太陽

對空CI並非100%發動
最基本發動對空CI要有對空裝備
驅逐艦最簡單就要用 綠色高角砲 + 高射裝置

如有秋月型的話，可以唔使高射裝置，因為秋月型本身就自帶呢樣嘢。

以秋月（我老婆）為例，固定配置
10cm高角砲+高射裝置★MAX （俗稱秋月砲）
10cm高角砲+高射裝置★MAX
13號對空電探改★MAX

電探MAX +3命中、+4.5艦隊防空
秋月砲 MAX +3火力、+3命中、+2.1對空、+9艦隊防空

浜風我係兩枝10cm高角炮同13號電探改
再打個洞裝枝集中配置嘅機槍

對空CI嘅機率係睇乜？

最基本對空CI要有高射裝置
用你老婆改修吧。

其實對空CI得集中配置機槍好似都得

用秋月砲點都好過集中機鎗啦下話

浜風乙改不用高射裝置

浜風乙改個特殊aaci係對空不大於7嘅高角炮同空探
如果用秋月炮會變成差啲嘅泛用aaci

改造等級為較低的LV67+高速建築材x10+開發資材x40。對比改前數值如下：耐久+1、火力+10、雷裝+2、裝甲+5、迴避+1、對空+33、對潛+4、索敵+5、運+3。在裝配高角砲+對空電探時即可發動特殊對空CI(固定獎勵+5, 變動獎勵1.55x)。需要注意的是，當裝備特殊高角砲[10]時，會變成固定獎勵+4變動獎勵1.5x的泛用AACI(簡單來說就是獎勵弱化了)。

點解唔睇wiki

我知
所以我係用10cm高角炮

係咪睇開島風

Sor教錯人

有鳩

Pop team epic

見佢有花花先咁問

發動機率整體大約六成，裝備唔會有影響，Atlanta 另計

Aaci有阿大同johnston已經夠

3-4?
2正2輕唔會歪咩?

呢隊應該冇特別帶路掛, 暫時冇歪過

2cv2cvl1cl1av係洗地流標準編成

3-4又撈到一大堆北上大井
又可以整大量4連max

為了蓄桶桶同資源
不打3-4撈金魚了

資源你肯肝就有 桶真係要量入為出

原本expect係普通大型(5-6圖)
依家田中越吹越大
加埋兩次活動合二為一
真係有啲驚
十圖預定

係咪放棄七週年準備活動好啲
諗住開陸航打6-4點知新三川咁難

真心驚活動要金魚帶路

課

撈定先冇死
唔好用埇就得

#206 , #207都死埋 , 得翻#181
第日181都死埋既話都唔知點算

#181死過

馬里亞納>MI作戰再黎過

吃乙就好了

我仲撈緊

打乙是弱者行為

我垃圾黎

除左＃181，巴打有無多一個介紹做後備？

認同
我連弱者都不如

我係廢jer丁提

你係打破田中命理，連打丁都會出限定艦既紅太陽

點解我成隊野上咗渦輪打4-5都會入K點?

要高速+

咁點樣先有高速+

兩個輪

類似咁

通常原生高速先可以渦輪+缶高速+
其他最少要兩個缶

冇工開很窮=,=

做廢人

打6-5好了

無撈過金魚

nord 手機細過300嘅 我全部都得

Me too

係3-4解任嗰時跌咗 不過都唔會升得切

5-3
一次最多2000

我嗰隻9X唔使升了

咁多？我淨係識5-2 不過咁肝法一定唔夠資源打活動

我成年幾冇玩冇你地咁多肝力

太勁

5-3打夜戰所以唔太食資
反而食桶多啲
基本上帶齊夜戰裝(夜偵/照明彈)就可以

我得130桶

我晏啲再試下，thx巴打

今日轉咗去6-2 都係一樣冇

我打咗幾次3-4都冇

打咗50場以上都未見有

時辰到自然出貨

一個星期又開始
又係時候清週任

提督の皆さん、お疲れさまです！

新しい一週間がスタートしました！「艦これ」次期期間限定海域、前段作戦となる梅雨イベは今月後半にも作戦開始予定です。暑い日が続きますが、体調を崩さないように注意しつつ、今週も元気に頑張ってまいりましょう！

月尾活動，好快啲手撈埋廢柴

解佢自己啲任升到99

用返上個月打4-5嗰隊打4-5,打成個星期都中間大破
唔用桶先打咁慢

美帝新船

廢柴級又來了

美國主場呀嘛
大機會Saipan+馬里亞納

屌未升蘿莉鳳

Zeco爭氣少少，畫張手腳姿勢正常少少既得唔得

等情報，有可能打臉

・艦これは当初は3年8ヶ月の計画だった
・現在は稼働十年までの展開計画を既に策定
・コロナウィルスは艦これ運営においても色々な部分に影響があった
・前段の梅雨イベだけでも中規模作戦のボリュームあり
・前段の梅雨イベでは鎮守府近海を中心とした四つの作戦海域
・薄雲は梅雨イベの第一作戦海域突破報酬
・前段の最終作戦海域は小笠原諸島方面
・前段の最終作戦海域で松型駆逐艦「松」を実装予定
・丁型海防艦も実装予定
＞話しの流れ的に前段っぽい
・五島列島沖に沈む筏救出エピソードを持つ伊号潜水艦も前段作戦で実装予定
＞伊47
・丁型海防艦と伊号潜水艦は赤坂ゆづさんに続く、現家具職人のお2人が担当
・後段の夏イベは7月中に実施で、南方に展開するがっつりした内容になる三つの作戦海域
・夏は欧州方面へ展開予定だったが秋以降にシフト
・South Dakotaも投入予定
＞話しの流れ的には後段っぽい？
・後段の夏イベ最終作戦海域は「南太平洋海戦」がモチーフに
＞機動部隊メイン
・カレー機関は7月以降の再稼働を目指している
・地域展開系は秋に組み立てつつあるある地域との取り組みを実現したい
・新システムとして潜水母艦が複数揃ってから「潜水艦隊群システム」を実装準備中
＞現行は潜水母艦は大鯨しかいないので実装フラグっぽい？
・改二改装もかなり進行中で期間限定海域終了タイミングから順次実装！
・艦これアニメも今年後半には新しい映像も見せられるかも

Source:

‘機動部隊メイン’
冇鋁了

7圖10船,萌新想問下十四萬油夠唔夠打丁?

上面張圖入面張立繪好明顯係zeco畫嘅
不過田中都幾把炮，連武內崇都可以請到返嚟寫賀詞

甲提扮萌新

最濕滯係個歐洲秋活
今次睇怕至少撈4-5隻
歐洲又要撈船
可能田中覺得武肺搞到全世界留喺屋企，人人all30

我冇打過甲

前段4關後段3關
係咪七年來最大嘅活動？

同一期17夏18冬平手

10新船方面就好似係新紀錄喇

本身expect 今次係兩個中型合埋
所以10新船反而幾合理
不過入面有幾多海防就不得而知了
Anyway希望今次可以報18冬死魚之恨

準備mark名邊個甲提扮萌新
打甲扮打丙祝佢比媽咪麵祝福要乜撈乜

「祝佢比媽咪麵祝福要乜撈乜」
唔明,求解

好似係財經台著名燈神嚟

比佢祝福一句,你真係可以棄game

原來關佢事

btw
你隻7500就係因為俾佢燈死咗？

7500唔會死既最多坐到比個孫嫁姐
不過有唔少牛熊(我冇買)比佢燈到PK就真,精準打擊到岩岩好打完靶就回頭既牛熊多到數唔盡

8-10艘新艦
薄雲E1送
松E4送
前段如無意外要撈丁型海防同伊47

後段就美帝大放送，E5 or E6送一艘而肥達就八成機會E7最終獎勵

外國艦大概出3-4艘

真香

Perth我老婆 咪同我爭

麵神都唔識 連國家隊都比佢燈到架喎

後段機動部隊主力?
空母同基地航空隊:

F小姐當年打左廿三萬都出唔到
今次我唔慌唔驚....

仆街啦 機動部隊
得15鋁
早知唔開飛機啦

15定15萬

15萬
我見你地都係就咁全30 以為慣例

得28

未解5-5 同F字頭任
唔夠鋁用的

5-5算鳩數啦

你食蕉 28話唔夠用

我少你十倍

得5

27 30 23 27 點算

14 13 13 14

冇打對潛魚雷果任

28,21,23,22 945
撈埋呢個星期廢柴就留返資打活動

埇重少過我

Comptiq本月號官方及玩家twitter資訊整理：

●本次活動共7關，前4後3
●前段與後段間距約一個月以內 (編：未知前段會否於後段開始時結束)
●將實裝近十隻新艦娘

前段作戰：
●作戰方向為鎮守府近海防衛
●最終海域啟發自小笠原群島作戰
●薄雲為第一關獎勵(？
●前段最終海域實裝松型驅逐艦

後段作戰：
●最終海域啟發自南太平洋機動部隊決戰

其他：
●訪問中有提及丁型海防，伊號潛水艦及南達科他
●新潛水艦群相關新系統實裝(編：狼群戰術thx)
●活動後複數艦娘實裝改二
●本年夏活原定為歐洲作戰，但因武漢肺炎作臨時調整，原定作戰將順延至秋活或以後

- yim生

29 29 29 29 28XX
每日一飛低保大建

144 135 120 81(全部k做單位)+1200
但係我仲開心7-1緊

得17XX桶打甲危危地

洗地流撈廢柴成日都中大破，唔撚掂檔

今日又乜撚事？
1-6都花式大破

扮

行上路?

係
要清任

冇伊勢日向改二行上路會難打，加油

唔係好明有乜分別
因為上到艦爆艦戰,攻擊力會幾何級上升？

制空

紅太陽清戰果任沖排名了

婚艦都未有點衝？

拉高制空空襲點少D出事

無先制潛都衝贏我地
點跟

有制空既時侯J點會易過D

明明第一次都冇事
係打第二次開始出事

你要首先搞清個概念沖戰果係唔洗婚艦的,單係解曬戰果炮已經夠數然後隨便打幾場3-4順便撈埋廢柴已經夠你入500

戰果炮係指整嗰啲「戰時改修」嘅12.7cm炮？
剩係改修資材同10cm高角炮都唔夠

戰果炮應該係會送戰果嘅任

自膠一打

戰果炮係指解任果時會有戰果送既任務
你解曬果批任+打埋各張5圖,已經可以乜都唔洗做入500
當然你未打到4-5打後,相對就要刷返多D普通場

沖戰果從來唔係睇有幾多婚艦,而係睇你有幾肝你打1-5都可以沖排名嫁,不過1場得0.9戰果,而大概3千5左右入500黎計,你要打近3900場,平均每日要打130場咁解炸嘛

戰果=[繼承戰果(1)]＋[期間內獲得提督經驗值轉換的戰果(2)]＋[獎勵戰果(3)]+[任務戰果(4)]

狂打1-5係計入[期間內獲得提督經驗值轉換的戰果(2)]？

合計2050

天真嬌

你好能串

目前開到5-2咋

甘刀串

戰果炮係通常係指以下季任:
南西諸島方面「海上警備行動」発令！
発令！「西方海域作戦」
新編成「三川艦隊」、鉄底海峡に突入せよ！
泊地周辺海域の安全確保を徹底せよ！
戦果拡張任務！「Z作戦」前段作戦
戦果拡張任務！「Z作戦」後段作戦
拡張「六水戦」、最前線へ！

read more:

目前有能力嘅得：
南西諸島方面「海上警備行動」発令！

呢D你知下就得，打唔打戰果我覺得冇咩所謂
反而活動就到既話你不如儲下資源好過

送伊糧湖太正

打4-4就夠

對於資源依樣野,連登既建議一向都係課金買資

連少少錢都唔肯比,餓親D艦娘,你重敢叫佢地做老婆?

連登流戰術：
拎出信用卡課到碌爆卡,之後搵下屋企床下底有冇跌咗大餅
最後拎堆大餅再課金

諭吉ci

6-4其實係未俾田中改撚過

閪左

6-4戰艦位閪撚到

6-4係好睇硬件配置既圖, 冇計

硬件有，不成問題

最後都係睇田中臉色, 閪起上黎5-1 G點都可以出事

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」運営鎮守府では、次期期間限定海域の作戦準備を進めています。「前段作戦」となる梅雨イベは今月後半に作戦開始予定、続けて同「後段作戦」夏イベを七月に作戦開始、前段後段併せて大規模な作戦展開を予定しています。本日も頑張ってまいりましょう！

紅太陽，係時候課定船位啦

目前仲有八個空位

我430都唔夠裝備位
留咗一大堆用嚟改修
仲有成40幾支白版3號砲

課定啦 五個空位先可以出擊
實際上得返三個

每次出新床位都眼前一亮, 然後一個星期都唔夠又滿左

大學都係果d, 了解下間U背景, 學校背景, 自己點解想入個系, 自己點解適合讀呢個系, 最重要都係同教授既關係

用Zoom in？

咩cup

屌騎士王都有

好耐之前係 而家唔係

快撚到
紅太陽課位啦

發現6-4隊陸航最啱係用嚟炸道中BB
還掂Boss出只要長門摸中有冇陸航都S

又爆30萬油彈
但又未有時間打5-5-

做乜今日咁多人打6-4

七周年擴張要打六圖

唔見個任務

咩任黎

個任好似好耐？

先200桶點打活動

係
不過6-3，6-4好麻煩，一路都冇打

You have 肝

6-4開唔到機場打

G持黎蛇

肝不到的吧
最有效率都是遠征吧

in 黎蛇 we trust

呢幾日唔知做乜的唔起心肝刷7-1 架荒潮卡98卡左幾日

IN LAI SIR WE TRUST

小萌新留名
就快有活動好緊張

我仲撈緊廢柴...

又扮

花爺你真係識講笑姐花爺

其實艦娘台total有幾多人？

少年你太年輕了,你以為艦娘post真的這麼多人嗎?其實這裡的...都是神

這裡只有高達

一萬蚊allin dmm point

黎蛇

這裡只有萌新

我幽靈黎

我雀之詩

解了5-5差F字頭任

高達只有一人 那就是黎蛇
IN 黎蛇 WE TRUST

黎蛇話一,冇人敢話二

想問天山一二型甲需唔需要整？

冇需要
個人覺得田中出嚟呃螺絲

咁快玩到追裝備 點跟你

只係因為之前開發咗一大堆天山
唔知點用好

有冇咁大波呀

我屌過 有咁大

有吧

有

各位早晨

不早了

係你老婆細過RJ姐

細才好

我只是貧乳控不是蘿莉控

細過RJ 即係點

凹

又一個星期五
今個禮拜仲未清好所有週任，好失敗

上次迷你活動燒9曬啲資材
而家岩岩過300
新嗰堆改二未改
優先改邊個好？

不如你講下有咩未改二
咁樣先做到比較

沖波 比叡 Fletcher Gotland

個人建議
1. Gotland (變返輕航巡，今次活動講明機動部隊)
2. Fletcher (先制對潛+對空高)
3. 比叡 (雷裝戰艦，其實好雞肋)
4. 沖波 (甲型驅，但要配合D改三)

留定四傻係後段啦

巴打你有幾多圖紙先係重點

圖紙詳報都有十零張 甲板有四塊
料應該夠嘅
驚冇資

比叡 2圖, 1詳報, 330資材
Gotland 1圖, 1甲板, 35高速建造材, 55資材
沖波 1圖, 1詳報, 80資材

Flecther 1圖, 30高速建造材, 120資材
改MK2 30高速建造材, 180資材

沖波要80資材 勁啲架？

點計都只係夠改一隻

咁改Gotland先

用齊砲、電探、見張員
真心勁

勁過長波波？

長波同樣裝備
90火 99雷 88對空 70對潛 108回避

波大啲火雷高啲

但係張立繪...
要好似00巴咁食偏少少先有興趣

長波立繪好差咩

屌佢老母150敗出於出

自

長波都唔係好差啫，問過御藏未

夕雲級最正風雲

風雲bb

牙鬼

乜水

京都大學艦C同好會對活動既預測

乜撚呀

長波明明好正
係啲立繪著太多

夕雲最淫最正

我萌新唔知

牙鬼都唔識 削左啲

又杯

你冇資格喺到

我覺得夕雲正d

我元老級

係

風雲同巻雲係咪夕雲級最平

牙鬼都唔推就死開啦=.=

我都唔識
再之證明我係萌新

我小萌新 更加唔知你地up乜

清霜呢

呀鬼係指邊個

佢地小圈子

你有心搞事

自己google啦
對你好失望

所以係邊個

CV

小路寶真係指鬼頭

聽到佢把聲就扯旗

屌仲以為咩艦有個鬼字

空母棲鬼有電單車很型

鬼怒

鬼怒有個鬼字

佢唔係驅逐艦

水鬼仲正

屌你田中
每日打5場6-4
一埸勸退三場被S
都係想攞隻Gotland 姐

萌新LM

點解瑞鳳可以咁得意

玉子燒好好食

想食

屌你5-5真係有心搞事

拎了+20對潛魚雷

Ging

出擊了7場5-5

我想食瑞鳳

勁

食吹雪啦

一早食咗

咁快貪新忘舊

呢啲叫開後宮
只有紅太陽先配嘅待遇

幾時帶細佬搵食

果然係紅太陽

為咗5-5燒咗我兩萬油

5-5咁恐怖既咩

你離地

-,-"

我清曬所有單次/季/月出擊任了
EO又打曬

咁快做乜

你老婆尋日好落力
佢話你變咗心
唔信可以post返張圖比你

心急

無知一問 夕張改二係用咩形 特 丁定普通

最汎用應該特 但要打洞渦輪提速
單渦輪已可上高速

ok 感謝大佬

最好就二特一丁 我懶二特算

佢尋日一直同我一齊
出街拍完拖之後一返到屋企就入房扑嘢扑到天光
唔好離間我哋

憲兵隊

吹雪都叫初中生啦
雖然一定冇十六歲

日本十三歲合法

之前聽過：
海防艦=幼稚園
駆逐艦=JS
輕巡=JC
重巡=JK
其他=社會人/大學生

不過好多駆逐艦似JC

睦月神風似初小
特型之後就似高小

曉

大家可以準備填表曬命 GO GO GO

特1、2型都似JC
不過特3型明顯係幼稚園小學生

唔明紅點綠點有乜分別

小萌新留名

而家先得閒開game

咁我按巴打們意見改GOTLAND先啦

紅點即係個陣沈左

紅點=沉
綠點=2打6/撤退咗/只參與運輸

打丙了

全甲全船

早波阿

太易玩了

想問數字係點解？

練度

19仔有冇原圖

template 個到有得揀另一個ver

撈船最重要

呢個網點用的

你地個個都咁高lv又齊船
點跟

除咗無金魚
dd全部85以上
其他都95以上

飲緊酒 瞓醒填

想不到阿賀野的乳房竟然這麼大

係咪用kc3先可以出埋練度？

艦隊反映度跟住佢做
跟住去 晒し変換 噤 艦隊晒し変換
就可以COPY返段野去kanmusu list

ヒトロクフタマル。皆さん、おはようございます！

今日は日曜日！沖縄と北海道を除く本州の広い範囲で、今日は梅雨の一日、雨の日曜日となりました。本日のC2機関は、梅雨イベ＆夏イベで10隻規模の実装となる新艦娘の準備を鋭意進めています。雨の日曜日も、元気に頑張ってまいりましょう！

6-5 都有fletcher跌

坐左幾耐6-2 6-3 6-5都有 水雷隊夠勁可以6-3 想撈埋馬戰神就6-2
6-5就唔講啦打到呢個位應該輕鬆打的

活動近了

一直以為得3-4, 6-2有

Up乜

me die fish

基本都要有兩隻特

就係無秋霜 屌

一陣譯

梅雨活動同夏活 10隻新艦準備中

求Carry

1620。 大家早上好！

今天是星期日！ 除沖繩和北海道外，在本州大範圍，今天是梅雨天,成為了下雨的星期日。 今日的C2機關正在為梅雨event及夏天event中新的十艘艦娘的實裝進行積極的準備。 在下雨的星期日也充滿活力地加油吧！

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在、「艦これ」運営鎮守府では来たるべき次期期間限定海域の準備を進めています。同前段作戦(梅雨イベ)は【来週後半】、同後段作戦(夏イベ)は【来月七月】の作戦開始を予定しています。前段後段作戦合わせて、過去最大となる10隻の新艦娘の投入を予定しています。

前は地獄, 後は地獄...か

連貓出左新表情

睇真的好sad

仆街鳥得一隻

其實唔晒驚
最多咪煩改造

哪有圖紙

話說我用11pro，一直連住VPN用Safari玩艦娘好順，仲要未卡過畫面。
唯一係比較食電，因為長開

薯仔hater就見得多，睦月hater就真係少見

牙微我愛johnston jevis 中不點
咁幾時出比我撈

HA.

一直都冇 人生遺憾

睦月同如月咁可愛

你冇成日貓既問題？

無
由0900到而家都無出過任何問題
ios13.5.1

你以前冇用過iOS玩？
唔通最近冇左個問題....

以前試過，試過極易貓同卡畫面
今日諗住試下清演習同埋日任啦，點知就順到可以玩全日。

Same
上年試過用Xr玩
派吓遠征都冇問題
但係演習只要入第二輪炮擊就會卡住
而家突然又冇問題

二號機Get

小萌新好酸

可能Fix好掛，暫時可以唔使再帶多部手機出去玩
精神

我諗住今日打3-4清下個週任
打多3舖就可以收檔，之後清埋個東方 南方 就可以偷彈鋼了

你多唔多資源先
多就當清下週任3-4 洗地流咁撈啦，3-4算勸退低架啦
不過就另一個問題係會撈到一大堆蒼龍飛龍大鯨

而家各資源點樣偷

我四樣都好缺
建造資材更缺
成堆未改造

3-4都有2號咩
我以為6圖先有

油 1-3 帶神威改母拖帶4隻大發驅（神威全大發），另一隻可夕張再帶3大發+1甲標
彈 3-2 1LV小船帶損管D敗進擊，攞彈
鋼 3-2 同上方法，拆損管拆艦
鋁 2-2 (3母就會必行鋁點)

1体所持或以下 3-4
2体所持 6圖

有冇3號機報告

不過我得少少資材
淨係夠改一個
留活動睇情況改

我想要大鯨玩左幾年一隻都冇見過（唔係成日開game）

要問下呢度啲大佬了
我萌新

3-4撈啦
多數拎嚟食

who is 薯仔?

我個潛水母艦編成任 應該卡左兩三年

有無咁誇張
我最多都係個瑞雲六三四卡咗成年幾左右懶得搞啫

玩野

who is 牙微, who is HA.?

我16年開始玩 依家都2020啦 都係冇大鯨

食完田中即刻話可以2隻大鯨加耐久就仆街

邊夠你玩

田中：你要享受這個過程

點夠你玩阿加藤巴

老老實實唔係好信大鯨會卡4年

しばふ果堆

波畫大d我ok

其他都OK intrepid真係麻麻

我唔信你會拆

七週年嗰張最上同三隈幾好
其實吹雪改二都唔錯

你可以拆咗佢

最上件雨衣真係倒米

最上唔係太易爆的話
其實佢個11格真係幾好用

新手恩物黎, o岩o岩玩果陣直頭係主力

佢都就嚟改二啦
希望改二立繪有七週年賀圖質素

真
我都係靠佢初初一期2-4 亂9咁砌過咗

最上 三隈 99坐等改二

10lv就改到航巡, 宜家班細蚊仔冇80lv都唔駛旨意改到二

牙微我哭𨶙左

最少都85啦
遲下99先改二

同樣係米國空母Sara贏佢九條街

屌, 傷心

都係果句

差好遠吧

次元不同

okok

小澤幾時再配音阿
我要小澤阿阿阿

得2949桶點搞

我要佐倉

又玩膠-,-

佐倉累了

禾996

要比黎蛇叫下春

黎蛇是大家的夢想

黎蛇是大家的指路明燈

shibafu以前D畫風唔適合外國人

IN 黎蛇 WE TRUST

我真係冇見過佢 不過我唔係成日玩

唔係日日玩，卡大鯨真係唔出奇
不過4年又真係誇咗啲

撈唔到金魚苦主揮手區

唔怕, 活動會撈到你喊

咁多資

冇本錢玩大建就會有咁多

107都未有又真係慘咗啲

佐倉同東山仲肯幫隻爛船game配新語音其實好畀面

活動會跌嗎？

發左達就唔理隻爛驚了

Janus?

已經好耐了

我好似都係常規圖出

大鯨?
去4-4打周任,一星期出2隻

去3-4 想撈Fletcher
出左半打大鯨

話說萌娘個F小姐未改,母港台詞度有部『詹金斯』,(改左會變johnston),係衛星定係乜黎?

加油巴打!
我搞埋個東方 南西就開始7-1升佢

USS Jenkins (DD-447)

當你見到天上星星 可會想起我

點止咁少

依個編號我都知
純粹想知係唔係田中暗示黎緊會出,定係其他我唔知道既關連姐(因為好似真係有艦出過名但係就未推出)

我諗可能係預告定
就好似涼月咁，秋月喺報時都有提過佢（當時都未實裝）
涼月報時又會有提到冬月，反正都是我婆

嘩屌你老味，2-1 6潛打南西
第一場大破旗艦同埋伊400

信濃

.9 you play

燒比我

這不是很正常嗎

第一場就咁係唔撚正常

屌你老味，喺公司大笑咗出聲

都係英國艦, 點解大傻上seafox冇加成?

點解Fletcher 咁難升嘅?
而家先45

7-1一場1lv

升緊，演習升三日月
7-1升Fletcher

三日月拎去1-3升啦
撈返30萬油就上到50做臨時戰力啦

呀唔記得左你長期30萬油...

30萬油仲偷油

同埋三日月已85
升埋上90先

我仲未有巨和

你不是一個人

有長,改E先定6先?

睇唔明

活動睇吓6要唔要先吧

有長門改二,改咗陸奧先定尹勢先

都係等活動先 唔使搶制空就陸奧
長陸夾埋個倍率高啲
或者你可以去打EO 都係一張圖姐

咩係EO

Extra Operation
即係1-5 2-5嗰啲

我依家就係靠嗰一張圖每個月改一隻

i know that feel bro.jpg

等活動送章可以改多啲

個個啲練度都咁高又all30 得我死魚？

keep blow

我新手

我死魚

我咸魚

我廢jer

紅太陽你太謙

Fletcher、Gambier Bay、Samuel B.Roberts、Perth
我乜都未撈到

活動可能有得撈呢
急唔嚟

其實依四隻入面得F比較多用不過都只算係2線艦
無條件先制對潛可以話係咁多種DD功能入面最廢,你婚多兩隻艦既話根本唔洗點放都夠你100反潛打先制(白露直頭唔放聲納都過百反潛,再睇睇佢既火力....),一般推圖甚少會用

samuel roberts性能等同外國艦既陸月型,主要又係遠征用,再求反潛力既月常遠征可以推高少少條數既,但係火力真係太低,甚少考慮用

perth撈左咁耐我未用過

金比我未有,不過唔打算撈大把代替品

結論:留資封港打活動啦重撈乜鬼撈返隻老納返黎你就可以打5-5啦

今週末【6/19(金)】に次期期間限定海域(梅雨イベ＆夏イベ)作戦開始に先行して実施予定のサーバ群＆データベース強化及び作戦事前準備を主目的とした【事前メンテナンス】では、6月/7月実施作戦で実装予定の新艦娘10隻に先立ち、【母港最大拡張枠】拡大対応(+10隻/40装備増)も実施予定です！

外國艦要齊是常識吧

齊係要齊,但唔係活動前撈囉

今次活動可能都有上面幾隻撈

真，但係就活動就唔好撈住啦
留返喺活竹撈艦仲好過

下個post頭可唔可以用荒潮專用張圖?

係post都post吹雪先

你搵到張具代表性既H圖咪post囉

搶到1001咪自己post

唔可以

yes
所以我齊咗

no

仲未解F字頭5-5個任= =

黎蛇儲桶就唔好解任啦

所以先5解5-5個個= =

200桶未

200左

對潛神裝

我gbf世界第二

洗地流係指上晒4架艦攻,博空戰全數擊沉？
但係如果萬一入炮擊,空母攻擊力咪好低？

空母係攻擊力最高的船, 大至戰艦, 小至魚雷艇都照擊沉

I mean係萬一唔可以開幕清晒
入咗炮擊戰而因為冇艦戰艦爆,我咪開唔到CI？

冇CI都夠殺

我唔得

你打咩圖?

3-4

係咪因為我冇勁飛機？

空母幾呢? 用緊邊種艦攻?

3攻1爆會唔會好少少

會

五十幾呢
用緊天山、流星、流星改

打唔中?

開幕清唔晒
之後入炮擊,但係航母每次扣得對面十幾至廿幾血

有三樣野可以做
1) 升呢
2) 上九九艦攻(熟練)/九九艦攻(友永)
3) 留一格配艦爆

4) 上一格彩雲 (最小格)

用試制景雲

穩定周回3-4最好用流改以上/九七友永

用流改一航

活動幾時開始

Perth 99左 把聲好能正

似淫底

下週後半

會唔會唔夠打丁

黎蛇200埇過甲

其實我未試過多過500桶
我次次都一邊打一邊跑桶
次次都唔會全甲

ging

小型活動我都差唔多，次次打到一半卡斬就冇資要回兩日

打甲都夠啦

覆佢就中計

系...

你班三十萬大佬係度恥笑我

零甲章+每次打到一半就乾堂

咁今次攞第一個甲章咪得

我得2甲 我垃圾黎

已firm淫底

從來只留一個甲章的10甲提督路過

成班甲提現晒形

甲提是無用的，垃圾嘅象徵。

又迫害我們這些新米提督

笑甚麼
你也是甲提

又迫害

係你又扮新米

米癲

差唔多4年嘅puppy love就噤完左
真係好痛苦
第一次知道失戀係點樣

抵

食餐勁既再唸

A0

我A1 picture

聽日更新完之後
唔知可唔可以使再用VPN入驚
次次都要開一開都幾煩下

me A1

冇護衛空母係咪唔洗諗7-2？

點解要解7-2呢

btw 我記得最簡單p1就咁3SE 2輕空
p2 1戰 1正空 1軽空 1航巡 2DD

p1無空母都入到王，不過難打d
p2好似都可以(唔肯定)

唔一定要護衛空母

shit
更正返係3DE

要解任

今日都仲係冇新艦

DDOS完未

7-2就咁4dd斬入到p1

唔記得邊個任要你s勝 好仆街架

我好似記得你講邊個任
果陣我冇3部海防,迫住7-1咁炮+雙反潛,打左幾次

完全唔記得今日停機
放咗東1 東2

太勁了，點跟

日本時間1400開始
你哋估幾點搞掂？

原來1400先停機?
噢，咁無嘢了

#988

原來有講幾點再開ser